喺旺角，去邊買手機？

ｔｈａｎｋｓ ｉｎ ａｄｖａｎｃｅ ！

Cafe de carol (mongkok)

先達

先達
利申非打手